%% Dokumentenklasse (Koma Script) -----------------------------------------
\documentclass[%
   %draft,					% Entwurfsstadium
   final,      			% fertiges Dokument
	 % --- Paper Settings ---
   paper=a4,				% Papierformat
   paper=portrait, 	% landscape
   pagesize=auto, 	% driver
   % --- Base Font Size ---
   fontsize=11pt,		%
	 % --- Koma Script Version ---
   version=last, %
 ]{scrbook} % Classes: scrartcl, scrreprt, scrbook

% Encoding der Dateien (sonst funktionieren Umlaute nicht)
% Fuer Linux -> utf8
% Fuer Windows, alte Linux Distributionen -> latin1

% Empfohlen latin1, da einige Pakete mit utf8 Zeichen nicht
% funktionieren, z.B: listings, soul.
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage[ansinew]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{ucs}
%\usepackage[utf8x]{inputenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage[applemac]{inputenc}

\usepackage{color}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}


%%% Preambel
\input{preambel/settings}
\input{preambel/preambel}
%
%%%% Neue Befehle
\input{macros/newcommands}
\input{macros/tablecommands}

%%% Silbentrennung
\input{preambel/hyphenation}

%% Dokument Beginn %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% - Deckblatt
% - Zusammenfassung
% - Abstract
% - Inahltsverzeichnis
% - Abbildungsverzeichnis (ggf.)
% - Tabellenverzeichnis (ggf.)
% - Abkürzungsverzeichnis (ggf.)
% -	Ausarbeitung
%		-	Einleitung
%		- Hauptteil
%		- Schlussfolgerung
% Literaturverzeichnis
% - Anhang (ggf.)
% - Eidesstaatliche Erklärung

\begin{document}
% Deckblatt
\input{content/Titel}

\frontmatter
\input{content/0-Zusammenfassung}
\input{content/0-Abstract}
\cleardoublepage

%Inahltsverzeichnis
\addcontentsline{toc}{chapter}{Inhaltsverzeichnis}
\tableofcontents

% Abbildungs- und Tabellenverzeichnis
\listoffigures
%\listoftables
% Abkürzungsverzeichnis
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Abkürzungsverzeichnis}
%\input{content/Abkuerzungsverzeichnis}

% Hauptteil
\mainmatter

%Zeilenabstand
%\onehalfspacing
%\recalctypearea

%Setze Zähler für den Hauptteil neu
\setcounter{page}{1}
\setcounter{chapter}{0}

% Einbinden der einzlenen Kapitel der Ausarbeitung
\input{content/1-Einleitung}
\input{content/2-Design}
\input{content/3-Implementierung}
\input{content/4-Datenanalyse}
\input{content/5-Schlussfolgerung}

\clearpage

% Literaturverzeichnis
\pagenumbering{Roman}
\bibliography{bibliography/WissArbeit}
\clearpage

% Anhang
\appendix
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}
\input{content/Anhang}
\clearpage

% Eidesstaatliche Erklärung
\input{content/Erklaerung.tex}

%% Dokument Ende %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}

